〔大家識做〕冇pass就係coser，有pass先係警察

將力量集中喺驅散冒警coser度。
協助警察，維持治安

coser?
係持有大量非法武器並且已經有攻擊行為既恐怖分子

即係葉繼歡帶隊係街射緊人
如果香港仲有法治，呢個情況我地為左自保打撚死佢都係無罪啊

推

持有攻擊性武器嘅恐怖份子呀